唉今日俾同學發現我係gay

今日同同學出街
咁我一開chrome嗰陣先醒起上次打完丁唔記得閂個分頁
俾同學睇到
佢叫我星期一放學上佢屋企
點算好

預埋我thx

有冇圖

link?

你系啊希？

我系洗廁所牙

你都冇女朋友扮咩洗廁所

帶定ky同套

禾系牙希